男人鍾意扑嘢 女人鍾意食嘢

認同請分享

男嘅要扑爛牙活
女嘅食好嘢唔食牙活

我最鍾意一路食一路扑

牙活罪該萬死

小心哽親

9up

港女日日post ig story 食好西
又周圍試唔同餐廳嘅食物打卡

反而港男好少咁做
求其去茶餐廳食餐碟頭飯就夠

食色性也

佢都唔幫我含